【突發】【石破天驚】先知 智者 富豪 屈機男竟然出書

屈機男真名叫蕭浩？

你個故幾時寫埋落去

保安都出到書

我揭過本書。
本身以為一打開書，書中會有彩色印刷屈機男豪宅嘅樓契相片，可以開下眼界。

點知無，唉，好失望

好似幾千蚊捐款單都無